[殺狗會]我們的賭博日記 實發💍💎💰

❤️個個贏大錢

gchi

皮已正

貼士呢

我

Lm

5小心1001

最撚勁係你

伊布拉希莫維奇妹我們愛你

尚州入未呀 唔入我針嫁喇 是旦一邊入啦

我愛你地

muji佬

一定要尚州入呀

唔得 一定要主入

主呀

高叫主能夠

現代、濟州出黎瘋狂入波ok？

全北汽車比粒 尚州尚武啦屌

尚武

尚武贏到我比石崗比軍佬屌屎眼

金澤其實有冇踢緊

朱蛇100%都要叫波？

尚武個場唔入多粒,我針了

幫叫 快入

我都想100%
我只係想贏蚊牙錢姐 比我啦

水戶入多幾粒定驚好嗎

留名

阿力Cool

入未呀韓鳩

我愛盧

我尼泊爾同事話尼泊爾文muji解下體既窿

實發正評贏大錢

尚武快啲入波啦

尚州尚武對面紅左個啦
點解唔快D入多粒阿！！！

世正買左咩

世正 有冇早飛系列？

西鑽真係好柒

水戶蜀葵 1-1 熊本深紅

正皮贏大錢

尚武入啦

尚州

我唔鍾意輸錢既感覺
所以
快啲比我贏錢

唔出了，連輸好多注

Me too bro

尚州尚武請你馬上入一粒！！！

盧中埋win

誠徵各位同小妹一齊撚馬

d盃賽, 愛嫒同橫濱

屌入啦

無錢蚊牙啦 仲要2隻阿

咦原來返左黎

祈求天父做10分鐘好人

你老母臭閪買左高山win

Ez

快撚啲入波

有人買左成功丸？ 山形好似rc

我盧

尚洲屌你老母入啦

我只係想贏番幾千蚊蚊隻智慧齒姐
比我贏啦

個天要你留返啲智慧齒

唔入就七月見

尚州入波啦 屌你老母！！！

留唔到 生個位生得正
但我蛀曬2隻

你老闆打多隻都入唔到 你食屎大架？

FC愛媛 1-1 讚岐烏冬

快撚Ｄ入啦屌！！！！！

仆你個街紅完牌係到行路

盧b好可愛

死肥婆笑4

入多球叫你去死咁 垃圾

⋯⋯ 你係咪唔刷牙架你
如何蛀晒兩隻

點樣阿肥婆贏錢蚊牙又唔比

On9得黎又好撚好笑

一日刷2次
唔知係咪刷果陣刷唔到最入

ＭＵＳＴ

Hi

德島漩渦 0-3 FC岐阜

盧再屌大力啲啦
兩隊對家都紅左件都唔識入波

唔開心

買左果d唔敢睇 係度吹水算

紅左都入唔到 屌

want4

玩完，唔賭了

仆你個街，咪撚半２全２咁撚老套得唔得牙
尚州爽手入多粒
比大家開心下

盧原來有女

FC愛媛 2-1 讚岐烏冬

把聲重幾好聽添

咪撚半2全2啦屌你老母

盧b係咪肥仔
肥仔聲

3wp-9

屌你老母阿烏冬
唔撚賭啦

屌，６點韓職差尚州未撚大波渣
爽手大埋佢啦

尚州快Ｄ入番粒

愛記都cup埋 尚州仲唔入

尚州我屌你老母

唔入比人入撚左佢算啦柒頭尚州

二串一死係韓仔手上

打多隻都咁樣你唔係路下話

呢句岩聽！！！！

烏東可以杯嗎？

我廢車串尚州大波
尚州大波單頭

哇 屌 三隊賤種都羊波

半2全2 JUMP

尚州個場，大到波既話
我立即迷韓！！！

唔使啦，唔入㗎啦

2p

算吧啦

邊度有得聽

快Ｄ入啦
絕殺ＰＬＺ！！！！！

佢ＣＨＡＮ爐

又做善事

半2全2

斷尾關Ｔ＿Ｔ

屌！垃圾波

烏冬和派100

尚州求你了

Jump

完左了

屌qpq禁錯制
10變左100

樓已跳

全po 一齊針

想jump

半大全細

入錢啦

針了

屌，你個名

又豬左

豬半？

係

隻3號飄移咩fing咁遠

泡狗真沒意思

不要消失希望

首爾速度入球

又要重推 好累牙

無眼睇了

點入，比人打到傻

濟洲

成功丸踢咁耐

金仔又贏，想迷了

Up乜鳩

懷疑盧b禁室培慾
有冇人組隊救走個女仔？

話咗我係小妹冇人信

盧我想聽多啲女仔把聲 好好丁

Bu你阿麽

係咪香香嚟

走啦屌

救我做乜

聽落都似似地

應該唔係

韓k真係
睇細開大睇大開細 串晒大波打個和

好溫柔把聲 不過可唔可以比啲正常既台詞佢讀

變態架，丁我

=.=惡到....

對家入

蔚山現代 1-0 濟州聯

比我啦唔想2x1無左關

入咗啦

已經報驚跟進

我屌

善全中

噴血

追和啦屌你老帽

韓k殺死小妹

我善

成功丸派未

想買但無買又羊
買左又豬
我屌咩

點解呢個情況經常發生係我身上
究竟我做錯左Ｄ咩事要咁樣懲罰我

我睇唔透了

追和

已經唔會買濟州

最後幾分鐘唔敢睇了

馬上追和

伊巴 今場咩馬

馬會唔派？

日本波肯派未啊屌你

把聲係咪你

天皇盃慢慢等啦

流浮巴好正

唔通係你

橙汁追和世球迷

6w gel

首爾半主 回飛回太多了

又係冇錢先中

又要cash in

same road

又冇左一舊

問下西面就知

成功丸派未手洗唔洗咁耐

🍊<-我的人生

今日星期第二次

數據有出入咁誇？

再耐d

留意到三場你都同路

有2場跟你買

天皇盃有排啦

一定系5中嗰兩場 sor牙朱蛇

輸半咁快派 贏就仲未派 屌

羊一豬一了

係咪要等天王親自過嚟香港派呀

大邱cashed

贏多d a

大邱2.5s cashed

男人手

坐係樓豬後兩行

買盤今日豬左350

謝b

me2
一陣cash in 再跟朱蛇

跟左,多謝

我都豬得7788

原來有人跟

豬左16 蚊

成差不多8k

我豬左16蚊

跟左半主呀

150》148

善妹: 點解7788係差不多8k 求解釋

求馬水

$7,788

kaki玩野

1 3 5 7 9

想買3t

有沒有終點 誰人知道😭😭😭

運氣唔好, 又未轉運, 真休息了
只會出水係CHANNEL, 如果有幸跟我對家撿左小小, 請不要忘記小弟

今晚終於唔係閪波

R4 9-10 連贏 反cup機會

進場

唔中咪係閪波

我永遠唔會忘記你對我既大恩大德
小弟必定會報答你

我係係channel先敢出😂

有冇人夾錢比浮神出水牙？

請留步

夾比你出

輸都好過輸係D 19波到喇
聯賽易估D

想要channel

又截

屌成功丸有未

kaki

慘

跟多2口我有錢蚊牙

6666666666 場場都6😚

截左跟唔到..

1有你同路 信心大增

我見咁多場6，先唔敢要埋6拖

今晚d波好似好大路

關咩事

跟唔到KAKI

笑了😂

呢穫撐你😂

心理反應叫我唔好拖埋

u where

過黎搵我

波post冇個人係識 💔

多謝馬后

💔

嘻 留喱到玩喇😁

😔😔原來鐘蛇有谷唔叫

5想見到你

成功丸係咪未派

係波POST冇識你牙！

甘又系，me 2打6

咁客氣呀球王

無入

脫節了

係

屌派未阿

有我

隨便

想睇跌打駁返

再唔派我會蛀牙蛀死

唔係真係等天皇黎香港呀嘛

25b😔😔💔

信外人都唔信我

快Ｄ死啦

LOLO呢排高質左

嘿嘿

高

你好陌生

仆街咁黑心既

。。。。。

系 有我教導

教你個謝b啦47頭

拉佢地浸xx啦

R5 6 11 12

有新大蛇嗎

佢叻過我😅😅😅

唔好信外人啦

樹蛇洗5洗針對

Who系外人
外國人？

sorry

變身蛇仲系屹立不倒

唉 好累

明明無咩野做

我心向著你 最多下個月去日本買gakki d野比你

唔洗番工真好

盧根長存

返學

甘就得

都攰 讀書用到個腦好攰

比斬樹佬斬jor

唔派冇得gun kaki

沒屍骸了嗎

大熱q我屌你老母

玉莖重生
嘿

慘過西

盧goal

屌仲唔派錢

點解晚風3.8w 1.9p
我就3.7w 1.3p
狗會係咪斷9估！

嬲 單T衰左

慳番D錢啦 乜都唔識學人賭單T

想針

玉莖長成了樹
名叫豬非

我鐘意掉錢唔比阿

辣殺

敗左係一隻馬手上

多謝呢位善長人翁

10蚊都唔比買 搞錯
諗住會發架麻

仲未派成功丸

朱蛇威武

朱蛇又發脾4

朱蛇唔好做服務業喇

屌講下姐 咁認真

買六合彩啦

成日都覺得我嬲 邊有嬲阿

有

真係無
都係講下姐 唔好咁睇我啦

1 4 8

上樓最後希望

好 跟

買左

Fatchu 我係qpq 黎 唔係三重

買左pq

一齊羊

上呀潘狗！

天皇仲未派😂siu4

要上樓了

火車 再追多注王，@5

懷疑我食得太多龜苓膏
所以係咁豬

歸零go

我都輸到無錢賭落去 仲未出糧 點玩阿

R6 3拖5

2wp >1-8

請雷神一定要入三甲

李寶利已經準備好迎接第一名

火車潘上呀

潘狗

3-2-12-10

雷神好撚勁

精算追擊拉馬？愈跑愈後

獻惑呢隻馬好似都係差小小

點解會跑到咁

岩岩仲羊緊馬 點知

似有事喎 見杜狗係直路度回頭望

買左好細姐我

但p就 買左幾百

睇live見到佢尾段無出力跑咁

好似收停左咁

第7場

早知跟舊登奧神條wp4x11 已經3w

跑到900米開始慢。。似有野

唔會拉到咁明顯既 應該係有野

仲有場係咩

有早知

早知
下次記得放埋上黎一齊食喇

諗起小妹買100p燈死佳龍駒

小妹識睇馬

睇傷殘馬

留意到盧f1又出現係高登

今場想搞死邊隻

用返舊link，請join

傷殘盧呢

呢條垃圾又走出來7

5 7 8一定得
如果邊路人馬爆得出w 我以後唔賭喇

盧根最後係死咗

I hurt myself today....

好耐冇見

你上個賽馬日完左先話唔賭馬仔喎

高難度

法國你成日買李寶利

我再賭馬我就比rion騎

啱啱返咗香港

係，太勁

過2咁耐唔來探我牙

過兒

同組媽去trip？

Pm我g ok?
7頭ky唔肯share

弱智。。。。。

7啊

女人之家咪search呢d嘢喇

長路有盡時

毒男Ho ball

屌 又唔提我

仲想試下9 10

尾場李寶w for sure la

杜利萊black list牙

blacklist 盧f1個智障？

邊個盧f1 5sick

舊登

小妹冇機會同奧蛇神交

有無買

馬po?

性交ok?

過2 終於返來

比哂料都5買 抵4啦

見5到.......

屌你老母天皇肯派未！！！！！！！！！！！！

R7 3 5

盧個弱智，仲話唔知邊到搵

Mama 派我

西面，好球！

當豬左

我自己都好抵4 5入錢買

7.7

如果隻7win埋 條過關幾多倍

幾千倍喇

1m倍

🐎🐎🐎

。。。。。。。

淨係w 4x11都3000幾倍

仲有place 互串

真係7....

我了

臭神好能尾...

中埋

Cls

上面嬴大錢 我了

痴撚線

Ky mama 我了

Goallllllllllllll

點解我買單頭呀屌

我都無買win。。。。
我咩呀

有冇咁撚勁

基本

有料

小妹服9晒了

10蚊注都贏幾皮了

神跡降臨了

真正嘅刀仔鋸大樹了

佢一定唔止10蚊，隨時幾千蚊
佢玩w p都用幾皮玩

屌你宜家先派 玩得最後一場

發過豬閪

10蚊注收8xk

10蚊注 80k
1000蚊注

奧神真係好癲

收80m-800m不等

仲賭咩球

正評贏大錢

不嬲都係賭馬好搵
不過前題係要識賭

八十幾萬啦

大學生，上年賭馬賭到身家有100萬

而家應該有升無減啦

100咩 5通我記錯

足球比狗屌啦認真嘅

唔係你錯係邊個錯

社會嘅錯

係至少100萬，問下ky就知，果時ky同佢吹水都要自嘲

早知學賭馬好過返學

點解可以咁好運

係 好現實

運

人地係投資。。。。

實力

運你媽逼😔

Lo b 果d就係。。。運

E個好笑

臭神講笑話過佢d同學叫佢一齊入馬場，佢要扮唔識賭馬，跟住佢同學問佢拎心水，佢up左個number同學買中左，之後繼續扮唔識話好彩簡中

低調但係宅心仁厚

呢個好似睇過

呢個我有睇

系

咁我嗰d一定係衰運

我都成日扮唔色賭
點知

我
真
系
5
色

詠玩邊場

色羊錢就得啦

低調但係宅心仁厚(對馬會)

R8 3 5

ky11點角細？

葡萄牙轉左盤

R8李寶

你咩2c

Kayan

有即場等足水要w好過

上下盤買哂 等贏了

李寶大大大力jump

開波角細水位仲高過賽前

最後鳩篤左半和

今日又豬左180

中左田太安

豬左四十

盧b嬲嬲豬

掛住屌馬唔記得買波

C7 10

馬馬豬左500幾好似係

牙朗進球了

丙朗好波

頂等唔到1.7倍就入

葡萄牙456

牙朗

賽前3.5

佢一開波就轉左 1.5 低水...勁狗

牙朗靚頂

1/3

丙朗要23456789

1/4

又輸1500 屌

維特

2.5有排先升到上2倍

開波前2.1

雷閪幾時4

1c

10.5s

冰封

1.7倍NG咁高？

我8.5s

葡狗炒撚爆對面

蛀牙b有贏嗎?

今日豬緊錢 要追數了

me2 馬仔成日豬

馬仔今日輸左600左右 無計
波又輸左500

好

法國燈左兩場之後無人理我

咁癲

比我贏下錢ok?
3日無綠字過

我理

無唔理你 我見唔到你講野先無覆 番緊工

C朗禁區頂獲得罰球

半和左先啦

由我蛀牙開始 就感到人生無希望

sor 各位 3場輸哂

今晚休息了

都好唔岩射下

師傅

由我照鏡嗰刻開始 就感到人生無希望

放心啦 朱蛇會帶領手足

葡

靠佢了，我休息下了

有5倍值搏姐😂😂

想追牙朗ng 但個即場盤好似唔似

信牙朗

唔緊要 仲有正數200

2c

小妹直覺覺得會和！

2:2

Same road ar公主

1.8ng咁高

咁我都係

我只會聽師傅話

3輸3啊，唔好跟了

注項1
狀況 注項已被接納
編號
8970
投注類別 主客和
細節
星期三 15 俄羅斯(主) 對 葡萄牙(客)
和 @ 5.20 $50
金額 $50.00

大注！

唔好阿

比比炸彈依舊

快d俾個12m俄佬啦

半場1:1再直屌3.5s

M巴出左咩水？

C朗有咁既隊友

牙朗好勁

有無走地2.5s 同路

下場要捷是否不智？

想買

3c

想要丹麥亞盤

D C陰d陰d咁黎

想跟朱蛇，推哂落意大利大波度，但我唔識睇大細

朱蛇太尾機，唔洗再睇

唔好再抽我水啦
我靜雞雞買啦

唔係抽啦

我大注過你
你有信心我就跟你，輸左都唔會怨

其實唔錯 同路就跟啦

愈買愈大既

跟一跟大波

意想買半和但如果大既話好少半0全3
定係跟大好

半1:1波膽加大波加和客

利申：無買，訓了

同m巴同曬

要唔要補2

唔補

hi

小妹back

樓豬

Gun朱蛇

攰唔攰

我睇意果場得2粒

原來12點開波

我唔可以同時買兩注，會輸哂兩注/其中一注

唯有等2點

今日玩TTG 都比人爆一球 仆街

蛀牙蛀死算

葡果場起碼有多粒 買s既手足小心

快啲4啦

葡ng？

咁多位開始屌球啦
屌好驚係車到開連登 上次比人認到

大明星咩😂

訓了

佢大sir黎

唯有係街唔好回po啦

屌嚇撚死 無啦啦問我係咪係架車到著粉紅色衫

朱蛇唔係明星邊個係

我lay係架車既最角落覆

真

笑撚死

聽日放假

我知

馬上大球

貓頭sir教我玩股未

駁唔到

仲唔開大 8分鐘啦

玩百家樂 推佢老母

驚左你 無買半和

入門買鋪閒 包你唔洗輸到冚家剷

馬上開大

葡萄牙爭氣ng

休息下先 希望番黎見到567球

係咪真係有路

戰況如何？我郎禁屌？

威脅射門葡較多 俄控球較多

快手啦

和吧！

大家好 我返黎了

牙朗空門miss

💧??

丙朗逃稅要還錢所以幫手踢假球

有5.5就入少少

墨西哥10.5s?

It's time to begin

意0:1

捷1:0

想要2點水，我每次淨係買一注

提子力頂6.5s
意粉半全大

我都有入6.5s 2.22

屌

睇多陣先

食咩宵夜好

我等緊5.5 練心

一樓一

反杯 岩岩好！

5.5s?

俄禁屌

肉醬意粉快快入多兩粒

我想入5.5大 如果有

主next goal

Thank you ar

入未呀葡萄牙

大定小

聽個高手話 下半多黃牌會角大

關事架咩

唔關

E個好笑
打埋s都問大定細
S for super=大？

5.5

葡萄牙唔入要針了

丙朗隊咁西？贏波走盤？

主隊其好實好多落底傳中 係出唔到底線姐

半一唔算啦

s for super=和 走角盤

有冇人1.5/2？

想

輸追贏推

All in咗

Oops,以為-1

屌你老帽差2球

葡萄牙咁都冇球不如死左佢算

仲要臨尾先轉

意大利開大未

提子要入啊屌你

俄仔追和未呀

大帝

估6

頂撚住啊

想gun

點解唔係8.5s直接大注

大帝Carry

馬上456

all in 5.5

我7.5s打後加埋都少過8.5s

點解d角同德澳個場一撚樣

hi fat gu

hello

all in左 1.5/2同 5.5

你發現左

你估角膽練心？

456未

我估5-7 但我好中意練心

mama叫我岀咪試下岀囉

為健康賭錢

-2快

ifc排隊區

Ky好似買左注9.5s就訓左

又話實發 呃鳩我

絕殺未?

又停番半粒鐘角

ifc針針針

5c 俾多角黎

俾多一角一球我就唔洗針

c7入未

馬上456球

佢有岀？

又係臨尾5c 完全係德澳場波既翻版

其實似墨對葡萄牙嗰場多啲

清水健好耐無見

No, 私底下傾

其實大帝係咪就係ky 特登開多個分身

跳樓了 永別

完，1:0，5C

2/2.5s 大大力gel

意粉正氣可以嗎

無驚無險又收曬

冇賭一排了

2點2點

我有gun thx

嚇到瀨尿 俄仔狂攻

葡萄牙完左場未

6.5 7.5x2 8.5

完了

2點要搵返d錢返黎

角細cashed

朱蛇又執幾多千?

10K

原來盧把聲咁細個

3日第一注綠字

10蚊注 起機

攻唔入

意粉下半快追和後反CUP

成個女人咁

意粉456球唔入比對家入 唔該曬

樓豬呀

百家樂推唔到上去呀

唔入波我無錢蚊牙

一點無波踢

WANTG

公膠欣？？

兩點 睇錯

公慈欣？

話說我有ky 6串一corner水

有鬼用咩 佢實斷一兩關

佢叫我買贏果邊

俾兩三關

斷左第一關了

成日叫我買贏果邊，就黎去佢補習社搵佢教數

會唔會玩即場

應該會 有靚位會叫大家入

意大利再唔入我就

Same 訓

依場開唔到大我唔賭住了 學師傅停下

-1

大帝復岀系列
浦和8.5s
葡萄牙9.5s
莫迪5.5s
智利10.5s
德國9.5s
白x恩10.5s 9.5s 8.5s 7.5s 6.5s 5.5s all
葡萄牙9.5s 8.5s 7.5s 6.5s 5.5s all
呢幾日戰績 希望大家有gun

迷大帝臘幫占士

意粉開大呀屌

多謝

1:1 杯佢呀

差一球 屌你老味!

依家先來迷大帝來的切嗎？

理得你邊個入 是但一個同我入一球 唔係唔好追和啦

意1:1
加油

上呀

無所謂嘅 我又唔大蛇 我都係自己度下分享比大家姐
不過如果你迷我就最好啦

睇到我心諗邊個大家姐

利申 唔好allin gun 我不是大蛇

你係大家姐

百家樂 推左$100返黎

大家姐=朱古力

請你入多球

咪亂UP我一定唔係

意單刀miss

空龍

細力少少就係
射到正

反了

但睇live兩隊個勢係想入波，一d都唔渣流灘

fake

吹foul,唔係2比1

2球都FAKE?

意大利似有多球

真入???

大球

捷克入

比人入番

21?????????????????????

大大力CASHED

大就得啦
話知你邊隊入

如果意入會更好

意粉

意粉學人讓半一

收💰💰💰

我買左大細就唔會買盤了
所以無買

多謝信我既手足

謝朱蛇

朱蛇仲有無大波水

朱蛇

等你即場啦

多謝我既時候記得多謝埋M巴師傅

我同你情況有d似

你明我明

3:1

捷克讓半一炸下話
同西鑽果場一尻樣

紐有盤我實買

btw捷呢球好靚
柱邊入
救都慳番

兩條低水到有d誇

所以先串起佢

嬴多2場就有錢蚊牙

琴日葡受讓半一輸3比1，今日捷受讓半一又係贏3比一

跟左500個大洋

Kayan 6串一第2關就係墨

見到你改名之後 我牙都刷多幾次

補唔到咩？

大家好嗎？

我前日睇牙都小蛀左三隻牙 要補牙
一下唔見左三千蚊 慘過輸波

記得刷入D 我就係刷唔到隻智慧齒就蛀左

智慧齒補唔到 牙醫叫我蚊

佢買咩？

好.....想念你

我蛀智慧齒 要蚊左佢 生得正都無用

公主你好嗎

long time no c

屌 其實我都生左智慧齒但生得唔好
成日有野食sip係入面